三個28歲才俊夾300萬 銅鑼灣賣丼飯

好似幾好食

膽粗粗問家人借一筆資金去做

一開始韓國餐廳潮流，我們覺得是好機會，所以膽粗粗問家人借一筆資金去做，我們看準這個機會，結果亦不錯。」賺到第一桶金後便再開丼飯店

一定衰硬 賭乜都得

垃圾

有父幹真好

好似好正

150蚊一碗飯 仲要未必好食

又岩

太貴了

咁間韓國餐廳呢？
都係頂唔住租金轉手？
感覺好似係俾你搏贏都係貢獻業主
直到有一鋪搏唔贏就清袋

對學生來講貴左少少
味道的確係好

明顯低調啦，加盟店賺到佢仆街呀，你有五百萬都唔會蝕啦

link都唔識貼 垃撚圾

差唔多啦個價
唔算太貴

二百幾蚊一碗飯只係貴左少少

中左六合彩都唔會食，根本就唔值！

真係好進取, 講緊個定價

成班死窮撚，冇呢個價點食到呢啲魚生

比得起呢個價又點解要食你呢間? 有錢都唔識用

有錢佔少數 1/1000人
有錢又鐘意食魚生=少數 1/100000人
有錢又鐘意食魚生又經常吃=少數 1/1000000人

結論 無得做
才俊 ？邊撚到才 邊撚到俊

睇下我做唔做得住囉

佢

每月廿幾萬租

$150一碗

人地開係銅記喎大佬

1. 遊客消費力高，幾百蚊一餐都比得起啦
2. 有熟食架大佬
3. 你講乜撚野經常食呀？個個人日日都要食lunch架啦⋯⋯

食過
$150 我屌5,6個M 記好過
質素差, 刀功差

又唔係咁講啊，起碼呢個價位先好食，100左右果d 真係唔得，同埋平區做平飯冇搵得咁多，港島撚好多都唔睇價錢

其實百零蚊個飯同有錢唔係好關事

link 又唔識貼，人地話賭乜都得你又留粒膠。

真係胡師父明白了

百幾二百蚊一餐洗鬼有錢人先食到咩
中學畢業未呀你

才俊諗住做下市場推廣姐 俾啲機會人

對唔住，而家幫手推貼

露底 等執啦

有無人覺得左邊果件個樣好似689

分身？

post出嚟宣傳？
好似幾好食？
等執啦屌你

笑左

汁你老母

成陣酸味出哂黎
銅鑼灣大把人俾得起
食過百幾蚊既飯都吹到得1/1000人食得起
100個有錢人又會唔會得1個鐘意食魚生

銅鑼灣食日本野價錢係咁上下啦

係唔知水準點 原本都想試

係連登 做老意就是原罪

打錯

其實抵食啦

一分錢一分貨

七十蚊個魚生飯你敢唔敢食？

露底啦才俊

如果真材實料係好

兩百蚊一個飯真係貴

最慘係得十六個飯

無其他野叫

不過可以一試

試完唔掂先可以屌

Mk三十幾蚊個照食

笑左
爭鮮碗魚生飯 由朝比港女搶到晚

銅鑼灣食過覺得最好係定食doraya

呢間比起點？價錢差唔多

自己推自己上黎面唔面紅

咁嘅料咁嘅地段，呢個價錢差不多啦..

唔太睇好普通日本cafe質素，但300一個飯根本唔成正比，至少環境同位置都唔值300
另外個師傅又唔係咩好手勢，只係硬用料搭夠就真係差啲

幾百蚊係日本食個飯好平常，我亦覺得值呢個價。

但班港豬諗住賺你一水就收皮，俾d咁既料想學人賣幾百蚊碗？

碗飯有5成用黎交租，你屌埋我果份啦

香港依家工廠區碟頭都4-50
銅鑼灣魚生賣百幾只可以叫稍貴
百幾貴唔貴係睇咩質素
拎碗爭鮮魚生幾錢都貴

香港果d冇得同日本比 人地d海膽又多 條蟹腳大撚過你碌鳩 雖然都要成3000円 但真係值
係香港食呢d有幾多比左間鋪租真係心照啦

分咩身？

我有表態支持定唔支持樓主咩？推文就分身，唔該你睇下前文後理啦。

話時話銅鑼灣仲有咩日本野好介紹

一碗飯二百幾三百

你自己圈子冇有錢人 =/= 有錢佔少數。

香港人本身購買力唔低，只要好食我又覺得百零幾百唔貴

唔好用自己把尺去度人

樓主我都係建議你講下你D食品有咩賣點，唔提既話係冇討論價值

其實洗乜放上連登宣傳，呢度嘅人放比得起幾百蚊食飯咩

我就過去試下，唔撚好食既話就食碗飯掉落佢塊面度

認真，旅客就唔會食喇，嚟香港食日本嘢真係貪貴咩。我唔質疑老銅消費力，但我更唔質疑老銅地段鋪租同競爭。呢間嘢啲對象應該係貪新鮮呃like為主嘅後生仔多，回頭客就好有保留，同樣價錢我寧願去食放題。

主要係地段問題
明顯係食租唔係食料

然後話儲十年八年
人唔笑狗都吠

人地都無諗住做你地生意

幾百蚊我去叫隻雞出野仲過癮

留名睇人仆街

復來只有香港人踩香港人

港豬食開屎，仲要唔貴既屎都唔食。

話港豬食貴屎仲要俾佢地笑鳩返你窮

哩個真

笑撚死
兩隻打手露晒底

笑到仆街禁錯左正評

真心唔明點解個個都加把口屌柒人地，自己冇錢創業就想人地失敗輸晒幾百萬積蓄，雖然我都覺碗飯貴，但好欣賞佢地攞錢博一舖既心感，真心如果我有錢可能我都冇勇氣咁做

仲要好撚多打手撐

係cwb開呢d等死
競爭咁大 大把高汁日本野洗乜食你

做人要有自知之明

俊?

有錢都冇勇氣就抵你冇得發達啦

平
幾十蚊刺身點入得口，你睇下日本d料幾新鮮

貴
百幾蚊食屎，你睇下日本幾平

因為冇特色, 所以先咁留意個價格。

點解我要俾百幾蚊食你一碗飯先?百幾蚊我不如去食放題?

心水清

樓豬28歲？

放題d料好垃圾喎
不如你話食爭鮮啦
不過唔同人唔同perference既
我阿媽覺得食盒唐記好過添

不過齋睇回覆以為佢搶左連登仔間祖傳鋪頭黎開店

留名跟進 睇下頂到啲租幾耐

link都唔撚識貼，屌你老母

貴到,個租都佔一本成本,呢個價要揀你

樓主係才俊

太貴

我寧願自己飛日本食好過!
200幾一個飯真係...

有錢人係1/1000
港島食餐150樓上好閒啫

200去食元氣都食到嘔啦

柒撚到呢😂等我叫親戚千祈唔好幫襯先😂

所以成人都有人話只有香港人睇唔起香港人，香港人做乜都係柒

講真，iphone一部7000幾蚊，咪又係大撚把人狗衝，學生哥、連清潔姐姐都係用緊iPhone，所以價錢高底同香港人冇關係。

自己拎部計數機出來計下，一個月廿期租，我當其他成本加埋5萬，一個月25萬，每碗$200，一個月賣1250碗，平均每日賣40碗。自己諗下合唔合理。

成本高，唔賣高價，死得重快

呢d 地段既鋪租唔賣貴價點生存
二百蚊一餐好多人比得起
又唔係叫你餐餐都幫襯佢

你同iphone比😂

Jimmy 個樣好似 689

垃圾打手 搏宣傳 定價又貴 料又唔會中 賣相同實際又一定差好大

我我我我我我

呢間野午市刺身丼都只係240蚊
環境又靚過你平又平過你
係咁逼挾既環境食咁貴既丼飯真係

銅鑼灣友和

樓主被打面

邊個無二百蚊呀？二百蚊好多錢咩？
有錢唔等於要做水魚喎

識其中一個 佢老婆唔錯 父幹

呢間好似正好多

我打錯字姐唔俾阿，一定

佢，一定做得起

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post

成段片佢地點樣創業，點樣有筆錢，賣幾多錢一碗飯我冇興趣知，但中間四眼柒下柒下嗰個，28歲叫銀行家就真係笑撚死

父幹撚

做生意真係唔好搵連登仔

膽粗粗

今日食過，魚生幾好，其他一般

就因為一兩句就比你睇穿佢成世人性格行為。。
看透一切？定怨天尤人

連登仔係咁架啦
有父幹再成功都係死罪

佢果煲飯仲衰過吉野家啲飯

問題我算係識得其中一個都係club member, 同佢傾落唔覺有你所講既野喎,嗰次ball我飲左酒佢主動車我返屋企（我九龍塘,佢大埔)。
如果你唔識真人就下定論，會唔會有啲發窮惡呢？當然另外兩個我完全唔識，唔評論

窮人真係特別惡

三百幾一碗飯

咁憤怒

後生仔肯試下創業當然好事啦

不過照報道睇就唔睇好囉

個價都算係合理la
坦白講 銅羅灣好多餐廳一個lunch set都過百 而且日本野叫做食正個班OL
所以都唔係冇得做
不過呢d都係手底下見真章
睇間野最後d食物留唔留到客

268一個飯

重點係佢串人打工冇志氣，屌佢老母做人唔好咁樣講野法，佢覺得自己出去打工一定掂硬? 因住自己受番自己講過既野。。。而家d小朋友真係on9

有無人食過先下結論？

琴日經過 有一個客

Doraya 無得輸
質素夠穩定 唔玩gimmick

食過
正常
但只值一百頭
結論：冇下次

挑
睇到膽粗粗果句屌左出黎
有家底串人地甘於現狀
講到自己死慳死抵先儲到筆錢咁
等執啦仆街

月入7000買法拉你

利園都唔知幾撚多正野食啦
仲要野食新鮮
有日本廚師煮
相比黎緊佢地碗飯好撚貴

拗呢d 把撚咩
三年後間鋪仲係到你咪去屌佢老母上天花板

一定執
想宣傳仲要串柒柒

推到佢執粒

打手

淨係知有錢人鍾意食魚生唔會想食飯。

其實d食材來貨黎黎去去咪又係果個價
睇你有良心賺少d定冇良心賣到貴一貴咋嘛

$150 ？？？？？

咪on9 la 呢度講既遊客即係大陸西。

從來只有蝗蟲先諗住賺自己人賺到盡

百幾蚊有幾撚靚，個差別有無咁大

翻頭客先係可以維持落去，食完頭也不會好快會傳開去。

刺身don同刺身係兩回事喎
關有錢人剩係食魚生撚事

做乜鳩

銅鑼灣日本野要平 點解唔食依呂波???

香港就係要炒樓 做其他野食屎啦

150係最平果款喎，想食好d 就要200起

咩club?
HK定 jockey?

好心你地班連登仔咪撚咁小器
咁酸好冇？

三個問老豆借錢又唔係借你地啲錢
講到好似有仇口咁
又話要推到執笠

年輕人，屋企有本錢俾佢追下夢想
有咩問題
點解要俾你地屌晒鬼

我支持樓主
唔好聽連登仔係到鳩 up
成班細路仔係到眼紅
個人都唔方有大志

真係只有香港人先會不停踩低自己香港人

香港人係最唔團結嘅民族

做乜都實有人屌

支持我做乜

連登係咪得D小學雞 百幾蚊食餐飯講到好似萬中無一咁 自己食開大家食就唔好以為個個都係啦

二百幾一個飯....平又唔平 貴又唔貴 咁樣最難做

樓主唔洗驚喎

認左佢

你睇我quote乜先啦傻閪
上句講既係魚生，我咪話就算鍾意食魚生都唔會想食飯，即don

頭先同個客剛食完，二百幾蚊完全唔值，有咩理由個飯未煮熟、魚生又有雪味

如果呢度有打手唔該出黎回應下

狗也不屌

請問咁既價錢但咁樣既質素可以有咩對家......爭鮮？

個客話睇左蘋果介紹想去試下，你估我好想去？

仲再我埋單

樓主出嚟解釋下

如果樓主係打手或果「三位才俊」，麻煩出黎解釋下，我俾你賺左4舊水呀

唔好有人落搭

做完韓式再做日式，坐這山望那山，一事無成

才俊們，回水俾我就唔推post

百幾蚊唔抵食啦
食M記好過佢

屌你老母 咁都有得比 好撚肉酸
低汁嘅你哋已經表露無遺

坦白講，我自己平時食開貴既日本野，但都唔會去呢間。一來地點唔夠high class, 呢個價錢同我去d貴價日本餐廳差唔多。同埋佢又唔知係咪日本人師父(佢冇講係咪).

呢個價錢 我搵日本人開嘅鋪頭唔好

冇日本師傅根本唔可以過百蚊,香港師傅畀龍肉佢煮都冇撚用

香港人日本人無所謂，如果好食都算，但呢間真係垃撚圾